2018年仲有幾多人相信世界係平面?

樹大有枯枝
人多有白痴
世界各地都一樣
不過佢地嘅懷疑精神值得一讚
驗證就……

肯定係啲美國智障為主